有無人夾spotify 😘🙋‍♂️🎷🎺🎤🎼🎧

家庭plan, 每人$15🤤

tg me

屌你老母 一個月幾錢呀 咁都要搵人夾

咁你唔買碟 係到用spotify 買晒d碟幾錢呀

😘😘😘

可能下次連買dom都要夾

未用過streaming app

Apple Music 貼佢 邊個好

差一個😘

有意

有意
TG: @Kingofblock288

Push

Tg omg234

仲有位？

無了